點解2021年開始，咁多美股可以升到痴晒線

係咪joe 拜登上場賀一賀ja

幾隻都80%以上